夜晚賺外快 每晚抽兩至三個鐘 賺250

主要係做嘉里物流公司跟車
不論經驗 但求醒目 肯做
長做長有
有興趣聯絡我

最高幾銀/.\?

其實唔洗上車 唔洗返倉
主要係去送貨地點 等司機到
幫佢落貨籠 然後推入鋪

仲請人？

250